有冇人係未試過失戀？？？

我
拖都未拍過

唔拖過都算？。 無得何來失